陶傑講既野岩唔岩?

香港能夠入口到美國既頂尖軍用,間諜科技?

不嬲都經香港入口番大陸左好耐

逃避國際禁運，洗黑錢是常識吧

連架遼寧艦都係經香港空殻公司買的

聽沈旭暉講好過la, 100 毛齊上齊學，19講野永遠唔夠數據支持，差不多先生